export const questions = [
    {
        category: 'history',
        question: '¿Cual es la capital de Colombia?',
        options: ['Bogota', 'Medellín', 'Cali', 'Cartagena'],
        answer: 'Bogota',
    },
    {
        category: 'history',
        question: '¿En que año finalizo la Primera Guerra Mundial?',
        options: ['1917', '1919', '1918', '1916'],
        answer: '1918',
    },
    {
        category: 'history',
        question: '¿En que año finalizo la Segunda Guerra Mundial?',
        options: ['1946', '1945', '1947', '1944'],
        answer: '1945',
    },
    {
        category: 'history',
        question: '¿En que año se descubrio America?',
        options: ['1492', '1493', '1491', '1494'],
        answer: '1492',
    },
    {
        category: 'history',
        question: '¿Que religion tiene la Torá como su libro sagrado?',
        options: ['Cristianismo', 'Hinduismo', 'Judaismo', 'Islam'],
        answer: 'Judaismo',
    },
    {
        category: 'mathematics',
        question: '¿Cuanto es 999 + 1?',
        options: ['998', '100', '1000', '9910'],
        answer: '1000',
    },
    {
        category: 'mathematics',
        question: '¿A que numero equivale MMXXII?',
        options: ['2000', '11101011', '2022', '202022'],
        answer: '2022',
    },
    {
        category: 'mathematics',
        question: '¿Cómo escribirías en cifras seiscientos veinticinco mil doscientos dos?',
        options: ['6025202', '625202', '60025202', '625002'],
        answer: '625202',
    },
    {
        category: 'mathematics',
        question: 'Si en una carrera vas tres puestos por detrás del vigésimo segundo, ¿En qué puesto vas?',
        options: ['Noveno', 'Decimotercero', 'Decimonoveno', 'Decimooctavo'],
        answer: 'Decimonoveno',
    },
    {
        category: 'mathematics',
        question: '¿Cómo se llama el polígono de siete lados',
        options: ['Heptágono', 'Hexágono', 'Septágono', 'Pentágono'],
        answer: 'Heptágono',
    }
];
